突發：屋企要人！！！！

返屋企啊手足
另：對腳巢曬皮，仲要襪甩色用平時洗指甲油啲洗甲水都洗唔甩腳甲上面啲色好柒

有冇巴絲有良策

全世界 返屋企

番歸啦

全部人同我返屋企傾下良策啊！